[
    {
        "id": 120,
        "question": "Rütbeyi göstermek için üniformaların omuzlarına takılan işaretli parça",
        "letter": "A",
        "answer": "apolet"
    },
    {
        "id": 1709,
        "question": "Karaoğlan lakaplı eski türk siyasetçi",
        "letter": "B",
        "answer": "Bülent Ecevit"
    },
    {
        "id": 1371,
        "question": "Hayvanlarda tür, çeşit",
        "letter": "C",
        "answer": "Cins, cinsleri"
    },
    {
        "id": 1541,
        "question": "Şundan dolayı, şu sebeple, zira",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çünkü"
    },
    {
        "id": 1231,
        "question": "Otomobilin vites geçirmek için en sol tarafta ayak ile basılan pedalı",
        "letter": "D",
        "answer": "Debriyaj, debriaj, debriyaj pedalı, debriaj pedalı"
    },
    {
        "id": 563,
        "question": "Öğrenci yurt dışı değişim programı",
        "letter": "E",
        "answer": "Erasmus"
    },
    {
        "id": 1671,
        "question": "Yeni çıkmış körpe ve küçük dal veya yaprak",
        "letter": "F",
        "answer": "Filiz"
    },
    {
        "id": 1422,
        "question": "Gece kalmadan aynı gün dönmek üzere yapılan ziyaret ya da gezi",
        "letter": "G",
        "answer": "Günübirlik"
    },
    {
        "id": 246,
        "question": "Kıskançlık, çekememezlik",
        "letter": "H",
        "answer": "haset, hasetlik"
    },
    {
        "id": 1555,
        "question": "Bir şeyi belirtecek biçimde hareket etmek, belirleyici şekilde vurgulamak",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşaretleme, işaretlemek"
    },
    {
        "id": 76,
        "question": "Para biriktirmek için kullanılan deliği olan kutu",
        "letter": "K",
        "answer": "kumbara"
    },
    {
        "id": 1611,
        "question": "Bir ürün, firma ya da hizmet isminini, harf ve resimsel olarak belirten görsel öge",
        "letter": "L",
        "answer": "Logo"
    },
    {
        "id": 1930,
        "question": "BİR İYİLİĞE KARŞI KENDİNİ BORÇLU SAYMA, ŞÜKRAN",
        "letter": "M",
        "answer": "Minnet, Minnettarlık"
    },
    {
        "id": 916,
        "question": "Durgun sularda ya da havuzlarda yetişen, geniş yapraklı su bitkisi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nilüfer, nılufer"
    },
    {
        "id": 1113,
        "question": "Büyük ve süslü çadır, çerge",
        "letter": "O",
        "answer": "Otağ"
    },
    {
        "id": 1538,
        "question": "Korumak, görünmez duruma getirmek veya gizlemek için üstüne bir şey koymak",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtmek"
    },
    {
        "id": 957,
        "question": "Canlı bir organizmanın oluşturduğu ona özel bir renk veren kimyasal madde",
        "letter": "P",
        "answer": "pigment"
    },
    {
        "id": 1872,
        "question": "BİR DAİREDE YARIÇAP UZUNLUĞUNDAKİ YAY PARÇASINI GÖREN MERKEZ AÇIYA, EŞİT AÇI ÖLÇME BİRİMİ",
        "letter": "R",
        "answer": "Radyan"
    },
    {
        "id": 1946,
        "question": "Gelişme, ilerleme göstermeyen, Durağan, Sabit",
        "letter": "S",
        "answer": "Statik"
    },
    {
        "id": 766,
        "question": "Haşlanmış gıdayı hızlıca buz ile soğutmak",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şoklama, Şoklamak, Şoklama işlemi"
    },
    {
        "id": 705,
        "question": "Güneş’in doğuşundan önceki alacakaranlık zaman",
        "letter": "T",
        "answer": "Tan, Tan vakti"
    },
    {
        "id": 1077,
        "question": "Fiyatı yüksek olmayan, pahası az, düşük fiyatlı, pahalı karşıtı",
        "letter": "U",
        "answer": "ucuz"
    },
    {
        "id": 861,
        "question": "Sivrisineğe benzer çok küçük bir sinek türü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üvez"
    },
    {
        "id": 770,
        "question": "Durum, tavır, hâl",
        "letter": "V",
        "answer": "Vaziyet"
    },
    {
        "id": 1580,
        "question": "Sınırlı bir yerle ilgili olan, bölgesel, lokal",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yerel, yöresel"
    },
    {
        "id": 502,
        "question": "Aldatıcı şey, tuzak, hile",
        "letter": "Z",
        "answer": "zoka"
    }
]